運登仲肉酸過高登

又吹奏中國菜
又收錢去71

肉酸死了

邊撚度係運登呀弱智仔

收錢行七一真係柒
但中菜個post 唔算盲吹啦
始終香港人都係食中菜大嘅
個樓主咁踩法 自然多人吹掉轉頭㗎啦

運你老母 讀多啲書啦 on9仔

盲字都唔識多個唔怪得喊出嚟